我有預感2020年後 北韓會成為亞洲強國

點睇

因為全亞洲得佢無事

係印度

129 不封關 不上班

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

北韓淪陷，金仔震怒

fake news嚟
韓國冇新聞講過